\begin{center}
\index{Quantumkvädet}
\subsection*{\large{Quantumkvädet}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Vinden drar}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Fruktens fall\\
Ursmällsknall\\
Hur fungerar det?\\
$\parallel$: När ingen annan aningar har\\
Fysikerna vet! :$\parallel$\\

Diff-kalkyl\\
Tjernobyl\\
Stegrad stressnivå\\
$\parallel$: Trots alla år av grånade hår\\
Quantum skall bestå! :$\parallel$\\

Antändbar\\
Optiskt klar\\
Fysiker ur fas\\
$\parallel$: För sällan skådad supersymmetri\\
Vi höja våra glas! :$\parallel$

\begin{flushright}
\small{\textit{Anders Karls}}
\end{flushright}